手頭上有幾多股票就拿拿林放撚晒佢喇

暴跌

傻豬黎

你慢慢strong hold